［警世］我屌哂你地老母，唔好再講「兄弟爬山，各自努力」

係「一齊爬山，一齊努力」

1。摺完紙唔係返屋企睇Live 然後話唔割又心痛，麻煩有事都要行出黎（可以衡量企幾前，但一定要帶野出黎）。
2。勇武完都唔係休息唔係屌人淨係唱歌摺紙，你除左個豬咀一樣可以唱歌摺紙。

全民一齊和一齊勇

由今日開始
「一齊爬山，一齊努力」

「一齊爬山，一齊努力」

推

幫推

「一齊爬山，一齊努力」

1/10

意識正確，推
「一齊爬山，一齊努力」對抗 甴曱POPO

呢個幾好

唔錯

一齊爬山，一齊努力

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

係

有d道理

一齊爬山 一齊努力

我都覺